就17年了（哭）

？

寂寞也揮發著餘香

我聽人講呢個世界有種雀仔冇腳嘅，佢只可以一直咁飛呀飛，飛到攰嗰陣就喺風入面瞓覺，呢種雀仔一世只可以落地一次，嗰次就係佢死嘅時候。

但願用熱烈掌聲歡送我

如果真的太好

如錯看了都好

不想證實有沒有過傾慕

是無力 或有心 暗來明往

誰又會似我演得更好

「我張國榮 企出黎 系表演既保證」

張國榮三個遺憾 爆歌迷罵戰事︱【今晚不設防】ATV
9,571 views

睇春光乍洩

why

如果佢同阿梅未死
可能都會去飲鄧炳強個餐

嗰堆fd都係藍

最愛

樓主有冇聽過愛火

打稻草人好撚型？

是愛她生於天蠍座